港島大遊行可以繼續,但不能再作任何逗留

呢個好

認同

證你老味個民意
要證明另外搵方法
咪撚再拎手足個人頭去做人血饅頭

左膠又追求畫面
去令過百手足送頭
港島險地嚟
究竟幾時先明

【facebook戰線】大家一齊report曬D垃圾page，等佢地重蹈點新聞嘅覆轍

【地方的手足需要進化】麻煩大家入黎溫下書，睇下烏克蘭係E個時候做左D咩

送頭係因為停哂喺度變陣地,我依家就係希望冇人再停喺原地9FINGFING,玩電話,而係KEEP MOVING

大遊行就交比和理非啦
勇武自己再第二度搵節目咪得囉

但必須要有小量勇武喺現場SET RB,但SET完就跟大隊走,不停留

前面過百防暴
狗車一字排開射tg
Keep moving?
你估復仇者啊

問題啲人行完唔走, 大把人亦遲到幾粒鐘, 戰線大幅拉長
有人就會自告奮勇去引開狗嘅注意, 當然同時有另一個效果

請幫手推爆黑警散布謠言!!!
［極醜惡又一例證］香港警察又掩埋真相 鼓吹謠言散播

每次拉人前都係停留喺度耐左變對峙

痴能線
為左遊行叫勇武殿後？
你有冇病？

呢個就係問題,前線等後面走,後面等前線一齊走係一個惡性循環黎,所以前線一定要有決心主動叫走,因為後面果班見前線都走,只會跟住走

係前中後一齊走,唔係殿後

Marco Rubio 心入面屌緊你班連登仔啊！抓到鹿唔識脫角！快啲入嚟啊！

一言為定

agree

總知我個理念就係,不在前線擺遮陣對峙,
只會每過一個街口,中後排會等前線SET完RB,SET完就一齊退

同埋勇武需要俾和理非一個機會自己突破心理關口, 橋上有狗警拎槍大家要開遮快速行過, 唔係要勇武引開注意/佢地帶頭
勇武唔放手依一步,班人只係固步自封

最大問題係無車走 之後仲有RB

我同意遊行不應撚狗,集中番叫口號

真係想勇武嘅手足如果真係驚忍唔住,可以唔黎遊行區,同時玩18區遍地開花

巴士一定有,摩頓台,天后打後

遊行和理非多,冇乜裝,唔怕狗RB

又要勇武手足做盾??
只能夠認同"係因為『12,12,停!行番前D!唔好退呀手足!唔好拋棄前面嘅手足』,呢一句其實好有問題"
搞大遊行係咪真係咁必要先? 如果唔係唔好拎手足黎試

e家話走就走到咩！？又冇黨鐵，巴士又會停站改道。
咪挽啦遍地開花先實際

我認為係有必要，但前數唔需要多，可能每月一次

同埋遊行之中嘅勇武只係半勇武，唔係盾，只set rb，set完係跟大隊即走，只務求喺防暴殺到黎就走哂，不存在殿後cover，甚或和理非都會一齊幫手set rb

FullGear都可以唔洗，因為不停留不對峨

巴士係有的，所以要keep住郁，keep住散，太多人停留，先一次過走只會更難走

Keep住行去有開嘅巴士總站係重點，摩頓台打後基本係穩陣有車的

就算前面叫向後行
後面啲on9係會夠膽叫停叫返上去
港島？不了

我呢篇野嘅重點就係叫人停止呢種行為，而要做到

後退->停-> set rb->後退

冇必要再冒比人拉咁多人嘅風險去試

要再早啲，十二點左右？

其實有咩關係，d狗一樣好快清場

其實我覺得時間唔係重點，最重要係你個意識唔好令到你有想停留對峙嘅意慾，呢樣野要靠自律，仲要有其他人幫手叫退，而唔係上番前

所以和理非必需戒掉企喺後排食花生嘅心態

［第八期牆紙］抗爭之餘，還請好好活著

TG CHANNEL :
歡迎投稿 :

唔好on9啦 冇地鐵點走 巴士一轉走5000啦當 都要100轉先走50萬人

佢就算要清場，我唔覺得佢會入埋去巴士總站捉人，sofar未試過

你太多人點都走唔切

推!
我係和理非,你可以話我冇膽,每次行完指定路線就會走,因我覺得我冇衝同鬥既決心,留低幫唔到手,阻住晒,仲變成黑警迫勇武不能輕易退場既籌碼

彈珠人教落 有危險就閃入內街先

成日發夢出去行到一半前面已經行唔郁

跟住企左個幾鐘，前面d人係咁跑後

我跟住跑，冇啦啦有人大叫唔好走

我都唔知走定唔走，又唔知前面係咪冇事

麻煩下次前線勇武派個旗手or通報員叫後面人慢慢疏散

唔想再見到勇武畀人拉啦

推！

琴日侵侵都開聲話遊行人數減少

拉，牛皮燈籠

拉

港島撚表示港島人主要都係和理非多
我知實有人話要畫面 咁就岩哂啦
真正既戰場手足們可以考慮返各區開下花咁